點解次次生日都冇人唱廣東話的 Happy Birthday to you ！？

祝你生日快樂 ~~
祝你生日快樂 ~~
祝你生日快樂 ~~
祝你生日快樂 ~~

但好似個個都唱英文版？

唱開happy birthday to me

族尼散日快樂

唱開Happy birthday to me